日市長傳「想見你」短訊畀女下屬 傳錯咗畀60人

2017-03-10 06:56:38 HKT

(互聯網)
日本宮崎縣日南市市長崎田恭平，去年底使用手機通訊程式LINE傳短訊給女職員表示「我想見你」，卻傳給了60多名市政府職員。崎田恭平周三向公眾道歉。

崎田恭平周三在市議會向民眾交代事件，有70名市民出席。去年12月30日，崎田恭平想向因感冒請病假的女職員發短訊，內容包括「我想見你」、「想替你生病」，並附上心形符號，卻不小心把短訊傳給約60多名其他職員。

他解釋，「我想見你」的意思是女職員辛苦了一整年後，年終時因病休假，自己想下次見到她健康的樣子；自己打短訊時慣常使用符號，故自己當時沒有多想便用了心形符號，如今回想起來，當時的確有點輕率。他強調自與女職員沒有正當關係，但事件令人誤解，以及損害了政府的聲譽，對此道歉，並作出反省。37歲的崎田恭平已婚，育有兩名孩子。

當天趕到市議會的其中一名女子指，今後不用再深究此事，但一名七旬男子不滿崎田恭平的解釋，「這種解釋讓我無法信服」。

日本《每日新聞》/《西日本新聞》/中通社

on9

他強調自與女職員沒有正當關係

好誠實！

想替你生病

食咗誠實豆沙包

他解釋，「我想見你」的意思是女職員辛苦了一整年後，年終時因病休假，自己想下次見到她健康的樣子；自己打短訊時慣常使用符號，故自己當時沒有多想便用了心形符號，

想射精

點知佢係想sd俾呢個女職員唔係其他人

好有說服力

Send俾男下屬

我好想你❤️

駁唔到

崎田恭平定長崎田恭平 記者

ching文盲?

日本宮崎縣日南市市長崎田恭平

直接話電話比人hack左仲好

有冇女下屬圖